要求admin搬哂時事台既投訴post入站務台

嗌交互屌post入黑洞

連狗好波

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

我喺時事台整條五毛list以正視聽你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

屌你老母懶係中立咁咪搞到五毛咁囂張囉冚家剷

咩叫中立，'懶中立'

反五毛唔係你周圍洗版既借口

我唔會同你駡戰

但你地三個根本失控

你三個現在既洗版行為

破壞力超過哂所有五毛既總和

HOW THE FUCK

on99

當初高登死因在於多五毛同早洩正仆街
你想連登做第二個高登咩

條友連五毛背後宣傳機器有幾誇張都唔理，真係膠得可憐

當年高登死就係admin冇bam洗版撚+兩邊政黨互屌，屌到冇時事等其他討論

你之前不斷係時事台同五毛閙交，正正係重蹈覆轍

你依家既行為，即係以金剛棒洗鳩時事台作脅

迫admin 以政治立場bam你認為係五毛既人

以制造collateral damage 迫人聽你話

得罪講句原理上即係恐怖主義

你投訴冇問題，但唔好洗版

唔排除其中一個原因係五毛
但一定唔係主要原因

高登十幾廿個台
五毛猖狂就只有時事台
但lihkg一野搶曬十幾廿個台既會員
如果照你所講
五毛係主因 受影響範圍就應該只有時事台
今本唔會導致大規模移民

所以主因應該係摺左hkg+
咁先影響到全高登所有台所有會員（ios）
從而引發相應既移民潮

站務台 唔該

五毛咁囂張。會員通街都係處都有啲責任

站務台 ？

覺唔覺得成日提「屈毛」兩字嘅人都係五毛?

睇乜post都比班洗版撚阻住曬

佢哋會扮睇唔到，下個post再loop過

恐怖主義

站務台？

三色貓俾人bam左就證明佢唔係5毛

站務台？

屌奶星，連狗幾時bam哂班以糾察之名洗版既仆街

站務台？

點睇肥婆坐關愛座？

乜鳩嘢嚟